目的係要封殺tbb！ 點封殺呀？ 就係要佢冇廣告收入呀麻

唔係要逼佢d廣告商大大聲支持乜乜乜呀麻

咁人地唔落廣告 目標已經達成啦

只要佢唔大大聲唱反調咪得囉

麵麵

你買511 足以令佢drop to zero la

一樣諗法

［檢討］以後可以繼續杯葛喺cctvb登廣告既產品，但唔好迫人表態會唔會繼續登

寶礦力岩岩收左皮

細細聲話俾你聽

我炒一日牛熊都夠買起成間tvb

麵神全部身家買TVB股票，我保證佢一星期內執笠

其實只要搞到d廣告商唔落廣告

之後佢地口頭鐘意話自己政治中立咪中立囉 持平咪持平囉

同意 頭先叫人唔好迫人咁盡俾人負皮爆

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

而家係針對TVB 同 廣告商
唔係逼商家表態

可能大家唔夠冷靜 又加上有人帶風向

俾少少時間大家唸清楚應該點做

呢d咪叫民主囉

大家要向廣告商施壓，但唔一定要大鑼大鼓咁唱，目的係要佢地唔落廣告，達成就得

其實真心一問 面神係咪支持過tvb
唔緊要，由今日開始都未遲
drop to zero

要商家唔落廣告，最根本辦法係CCTVB無人睇

岩

唸清楚矛頭應該對準邊到

應該用咩手段

贊成，道歉有乜所謂，唔落番廣告就得

唔得 收視統計方式好多都唔計

同埋睇電視係好多老人家唯一娛樂

好難罷睇到

如果罷睇到 雨革個時一早罷成功左

睇viu睇有線囉
何況無線啲支那劇上網都有啦

真係....呢獲衰在搞到單嘢太揚....讓d商戶兩面不是人.....

我諗只要做到比商戶知道....我地唔會買TVB落廣告既產品.....只買非TVB落廣告既商戶產品服務....,等數字說話.....

在商言商....商戶自然會CUT TVB廣告......
根本唔應該要商戶作任何宣示

好正常既事 d商家佬剩係會想賺錢
但只要係TVB落廣告繼續係比人罷買 比錢買難受就唔會有人繼續落 咁我地既目的已經達到左

推

希望連登人可以諗多步
宜家要攬願意踏出一步支持我哋嘅人同公司
主要係抵制其他親中 攬tvb嘅公司
人哋始終係商家 一定睇錢先
行動最緊要